旺角mk88執，荃灣天天都執，想打鋪機都咁難？

唉～

天天執笠係咪生意唔好？

咁冇嘅 荃灣咪仲有金禾

MK88
去新之城同過幾條街間SMART GAME咪仲好

兩個煙場

夕陽行業🤷🏻‍♂️

仲有冇無煙乾淨場 北角又收左皮

新之地咪又係有煙
Smart Game鋪位細

禁大個人仲打機

你咁大個人咪又係咁撚智障

金禾睇黎都會執好多機壞都唔整

天天幾時執左?

8月31

想搵地方玩太鼓達人唔係咁困難呀

大把game玩

冇人再玩機鋪game

金禾陪伴左我好耐 唔好執

金禾唔係好多人去玩咩 斷估都唔應該會執掛

天天都執

我想玩house of the dead4 間間都壞槍

天天我基地黎

Mk88已經執左啦？

其實而家D機舖真係搵唔到食?
轉部份機做賭場機 都賺到錢呀

玩揸車嗰啲都要$6 金禾有時仲要長期坐滿人
咁都要執唔係掛

德福嗰間夠多人啦
咪又係收咗皮

遲啲又少一個地方可以玩太鼓

荃灣天天都執
BELI BALA BELI BALA

除左金禾，去親嘅都勁大陣煙味
去日本玩去機舖反而好好多

變哂賭場

近年有無開過大型機鋪？

知唔知邊到仲有?

無鼓機呢弊在

天天執笠無機鋪

新之地係咪旺中個間？
個間臭撚到

日本都有好多機舖畀人食煙啵

淨係2年前係沖繩美國村間AEON 隔離玩番
好感動

通常限時都分層
賭錢個啲就唔禁
普通街霸個啲就夜晚先比食
音樂game全禁
我去開個啲

鑽石山都有，不過小d機。好就好在禁煙

反而掛住熊貓間機鋪多d

mk88淨係得鬥地主，跑馬機個類game

賭場嚟嘅

金禾而家啲音GAME機唔知係多左定搬哂一齊
一入大聲到癡線
早幾個月都唔係咁

大半個場都係
去親都係睇人跳舞

音Game機擺晒一齊所以咪大聲
你玩一陣出返去之後你會覺得耳仔好清靜

禁你老母

去x land咪得囉

VZ...88...

mk88 乜撚野都壞

啲制硬過我碌鳩,有兩部jubeat去左sg我都仲感受到

都幾耐吓啦喎

有冇人知邊度仲有推銀機玩。。好想玩啊

咁貴租邊捱到

仲有可能係業主唔想續
始終機舖形象唔討好

以前就話街機畫面靚。
依家pc, 家用機畫面靚過街機多多聲，要體感又有體感，要vr又有vr，仲可以上網搵人玩，街機嘅生存空間已經冇乜。

打gundam vs，跟住冇咩好玩

入三國志大戰就唔會

平時去淨玩灣岸

屌呀？
天天都執
Condom都執啦

平既籃球機邊度有

on撚9先仲去機鋪

屌你去球場射啦

荃灣金禾夜晚都好似會自動變煙場
個次打到11點走人 個個係後門個面開住門食

荃灣金禾有時有（枝槍間唔中都會壞）
其他地方，旺角呀，尖咀呀，全部都壞，一係得一枝。
唔知點解HOD 既槍好似特別易壞咁。

荃灣仲有金禾金星 頂得住

金禾幾好既，但見金星好似死死地咁，人又唔多D機又舊

想打鋪jb 姐

屌 撈亂左金禾 金星
自膠

仲有沙龍，不過唔知頂得幾耐

Mk88都煙場 無撚野呀 次次一有人食個食蕉就會收佢地皮架喎

d機場變哂賭場咁滯

巴打我好大機會識你

都無機返

成班道友

唔想上金禾打jb 又嘈又多人

你以前長毛？